其實點解明知冇地鐵都要o係荃灣打陣地戰?

前線勇武我絕對對尊重你地,但明知冇地鐵等於少一個走人方法,機動性咁低,仲要黨鐵運黑警過去,點解仲要荃灣打陣地戰?大可以和平遊行完去第2度打,黨鐵就算要封都唔知封邊好

唔好唔記得黨鐵除左鐡路，仲有好多黨鐵商場。
可以入去行街，去厠所，但唔可以消費

我地唔可以唔搭地鐵，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐵商場

港鐵商場 (改去--->替代商場)
圓方
德福廣場(改去--->淘大花園/商場)
青衣城 (改去--->青怡廣場)
PopCorn (改去--->將軍澳廣場)
綠楊坊 (改去--->荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(改去--->沙田中心)
杏花新城
連理街 (改去--->將軍澳廣場)
海趣坊 (改去--->啟豐商場)
駿景廣場 (改去--->銀禧花園)
新屯門商場 (改去--->富健花園)
恒福商場 (改去--->置樂商場)

香港人撐香港人
港鐵又封站，荃灣站，荃灣西站，葵芳站，你仲唔罷買！！！！

可唔可以逆向咁諗

封邊個站就轉另一個埸

我都覺得要咁玩

絕對應該咁玩,睇吓之前九龍東遊行,佢地識去黃大仙打,有地鐵方便好多,邊度封就唔去邊度打,黨鐵夠膽就封晒所有線,到時咪返屋企訓囉,等佢開返站再打過